## Tugas Passing Data ke Activity lain

- Project android sederhana untuk me-passing data dari satu activity ke activity yang lain untuk memenuhi tugas mapel Pemograman web dan perangkat bergerak kelas XII

- Bukti Hasil pengerjaan

![Tugas1](screenshot/tugas1.PNG)


--------------------------------------
Author : Muhamad Zainal Arifin